男人真係好自c囉

而家非常時期，個個都注重衛生，點解我老公都可以唔沖涼？
由朝到晚返工四圍走係好辛苦，係咪一句攰就可以咩都唔理？🤬
屋企家務已經唔洗佢理，湊仔又唔洗佢湊，我真係冇咁多時間管多個人，咁大個人沖涼都要人請你去？
我唔明......
屋企有個污糟邋遢唔自律嘅人，自己咁辛苦日日清潔屋企搞到乾淨又有乜用？
我頂唔順喇。。。。。。。😂

講真，有時我返到屋企都想座陣先沖涼

同佢講唔沖涼唔好掂我

但我想俾佢掂😳

你咪又係男人

你都返工，再請工人姐姐

大家都係男人，算啦

咁有香討feel嘅

我係sis 用緊細佬ac

間間房比佢隔離咪得囉

男男戀好正常

識返屋企就得

不嬲都唔沖涼😂

唔夠膽入房同我講？😂